有冇毒撚剪齊陰?

剪左斜陰好耐, 覺得好麻煩 索性剪齊陰算

齊陰幾好

短d仲好啦

why?

試過, 跟住比家姐笑 話可以考紀律部隊

有咩所謂 好過做Mk/傻仔啦

剪完好大人, 想剪個細路頭扮細個

男人老狗扮細個好咩

唔想長大

一向齊陰 因為條眉好淡色

我都淡淡地, 不過我眉粗

齊陰菇頭